黑絲女tutor特登約我傾essay［有圖］

上身件裇衫勁漲 應該有D
左蹺右右蹺左 完全聽唔入佢講野

你真係博比人屌
屌你老母

一人做事一人當
你屌我老母做咩

無你老母邊有你條垃圾

伯母都約我去佢屋企左蹺右右蹺左啊

有圖=無圖

子債母償啊 屌你老母

佰母好撚忙

法國好多巴打鍾意煲老藕

mola mola

點牙a0

屌你老母臭閪！

j都凍曬都冇圖

收下口啦扑街

你=無圖表表姐

我加入左蕭別離

抵你a0

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

咪再掂我個負評

Show Blocked User - Mola達

無圖關我地撚事咩

單機啦柒頭

一場手足分享下姐

屌你老母

想分享嘅叫伯母出嚟借佢個閪俾大家分析下囉

排隊啦

戇鳩當有趣 單機啦你老母

咁多人覆點單機

你老母產檢唔撚檢查清楚就生你條弱智仔出黎
抵比人屌你老母

弱智仔

唔知邊個畀我呃左入黎呢

死毒撚無圖打飛機

得罪講句
扮絲嘅都係心理變態

你老母都著緊黑絲同我講essay

有人想知再講下文

樓主全家生葬死

屌你啦 以為有essay圖睇

講左死全家

唔得 廢有時人抄
我要爆4拎scholarship

咁算啦

不孝有三 無圖為大

伯母著黑絲特登約全連登傾essay

今次冇人救樓主老母

樓豬影衰車狗